大韓民國踢到德國出局，我代表全港市民原諒2002黑哨事件

永不再提，永不追究

代表
我代表全波台巴打屌你老母